msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-07 10:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-07 13:02+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: ../../index.md:1
msgid "General Info"
msgstr "概况"

#: ../../index.md:1
msgid "What's New"
msgstr "最新消息"

#: ../../index.md:1
msgid "Contributing"
msgstr "贡献"

#: ../../README.md:90 ../../index.md:1
msgid "Credits"
msgstr "鸣谢"

#: ../../index.md:1
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: ../../index.md:1
msgid "Project Info"
msgstr "项目信息"

#: ../../index.md:11
msgid "New / Enhanced Logics"
msgstr "新增或增强的逻辑"

#: ../../index.md:11
msgid "Fixed / Improved Logics"
msgstr "修复或改进的逻辑"

#: ../../index.md:11
msgid "AI Scripting and Mapping"
msgstr "触发和动作脚本"

#: ../../index.md:11
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面特性"

#: ../../index.md:11
msgid "Miscellanous"
msgstr "杂项内容"

#: ../../index.md:11
msgid "Extension Documentation"
msgstr "扩展文档"

#: ../../README.md:2
msgid "![Phobos YR Engine Extension](logo.png)"
msgstr ""

#: ../../README.md:2
msgid "Phobos YR Engine Extension"
msgstr "火卫一——尤里的复仇引擎扩展"

#: ../../README.md:4
msgid ""
"[![Github All Releases](https://img.shields.io/github/downloads/Phobos-"
"developers/Phobos/total.svg)](https://github.com/Phobos-developers/Phobos/"
"releases) [![Docs status](https://readthedocs.org/projects/phobos/badge/?"
"version=latest)](https://phobos.readthedocs.io/en/latest/?badge=latest) [!"
"[Workflow](https://img.shields.io/github/actions/workflow/status/Phobos-"
"developers/Phobos/nightly.yml?branch=develop)](https://github.com/Phobos-"
"developers/Phobos/actions) [![EditorConfig](https://github.com/Phobos-"
"developers/Phobos/workflows/EditorConfig/badge.svg)](https://github.com/"
"Phobos-developers/Phobos/actions?query=workflow%3AEditorConfig) [![license]"
"(https://img.shields.io/github/license/Phobos-developers/Phobos.svg)]"
"(https://www.gnu.org/licenses/lgpl-3.0.en.html)"
msgstr ""
"[![Github 所有发布版本](https://img.shields.io/github/downloads/Phobos-"
"developers/Phobos/total.svg)](https://github.com/Phobos-developers/Phobos/"
"releases) [![文档状态](https://readthedocs.org/projects/phobos/badge/?"
"version=latest)](https://phobos.readthedocs.io/en/latest/?badge=latest) [![工"
"作流程](https://img.shields.io/github/actions/workflow/status/Phobos-"
"developers/Phobos/nightly.yml?branch=develop)](https://github.com/Phobos-"
"developers/Phobos/actions) [![编辑器配置](https://github.com/Phobos-"
"developers/Phobos/workflows/EditorConfig/badge.svg)](https://github.com/"
"Phobos-developers/Phobos/actions?query=workflow%3AEditorConfig) [![许可证]"
"(https://img.shields.io/github/license/Phobos-developers/Phobos.svg)]"
"(https://www.gnu.org/licenses/lgpl-3.0.en.html)"

#: ../../README.md:4
msgid "Github All Releases"
msgstr "GitHub 所有发布版本"

#: ../../README.md:4
msgid "Docs status"
msgstr "文档状态"

#: ../../README.md:4
msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

#: ../../README.md:4
msgid "EditorConfig"
msgstr "编辑器配置"

#: ../../README.md:4
msgid "license"
msgstr "许可证"

#: ../../README.md:10
msgid ""
"**Warning** The project is currently not maintained actively enough and thus "
"we are looking for active maintainers at the moment. Please message us [in "
"Discord channel](https://discord.gg/sZeMzz6qVg) (or PM Kerbiter directly)."
msgstr ""
"**警告** 项目目前的维护工作不够积极，因此我们正在寻找积极的维护者。请在 "
"[Discord 频道](https://discord.gg/sZeMzz6qVg) 留言给我们（或直接 PM "
"Kerbiter）。"

#: ../../README.md:13
msgid "Phobos"
msgstr "火卫一"

#: ../../README.md:15
msgid ""
"...is a community engine extension project providing a set of new features "
"and fixes for Yuri's Revenge based on [modified YRpp](https://github.com/"
"Metadorius/YRpp) and [Syringe](https://github.com/Ares-Developers/Syringe) "
"to allow injecting code. It's meant to accompany [Ares](https://github.com/"
"Ares-Developers/Ares) rather than replace it, thus it won't introduce "
"incompatibilities."
msgstr ""
"...社区引擎扩展项目，基于[修改后的 YRpp](https://github.com/Metadorius/YRpp)"
"与[Syringe](https://github.com/Ares-Developers/Syringe)为《尤里的复仇》提供一"
"系列新功能和Bug修复。它旨在与[Ares](https://github.com/Ares-Developers/Ares)"
"引擎配套使用，而非取而代之，因此不会带来不兼容问题。"

#: ../../README.md:17
msgid ""
"While Phobos is independent of Ares and does NOT require Ares specifically "
"to function, Phobos complements some of the features found in Ares and vice "
"versa."
msgstr ""
"虽然火卫一独立于Ares并且不需要Ares即可运行，但火卫一补充了Ares的一些功能，反"
"之亦然。"

#: ../../README.md:19
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: ../../README.md:22
msgid ""
"As the project is international and English is currently studied the most "
"commonly as a second language, it's the main project language. We do not "
"limit the creation of language-specific community groups though, because we "
"understand that many may not know English as well as their native language "
"and/or may have trouble accessing Discord."
msgstr ""
"由于该项目是国际性的，而英语是目前最常用的第二语言，因此英语是该项目的主要语"
"言。 但我们并不限制创建特定语言的社区群组，因为我们知道很多人的英语可能不如母"
"语好，而且/或者在访问 Discord 时可能会遇到困难。"

#: ../../README.md:24
msgid ""
"**[🌐 International Discord channel on C&C Mod Haven](https://discord.gg/"
"sZeMzz6qVg)**"
msgstr ""
"**[🌐C&C Mod Haven 的国际 Discord频道](https://discord.gg/sZeMzz6qVg)**"

#: ../../README.md:25
msgid ""
"[🇨🇳 Chinese QQ Phobos group](http://qm.qq."
"com/cgi-bin/qm/qr?_wv=1027&k=f_h7TZoVX_8--"
"ZedVFBMmjRrLBIzjMKJ&authKey=QfNyW4DZUFqL3ZKzGL5PgLUWTnISj0myWn4WGtPPQmi3F%2FP3vfnuBd3YjLFk%2BU94&noverify=0&group_code=630590659)(630590659)"
msgstr ""
"[Phobos 中文用户QQ群](http://qm.qq.com/cgi-bin/qm/qr?"
"_wv=1027&k=f_h7TZoVX_8--"
"ZedVFBMmjRrLBIzjMKJ&authKey=QfNyW4DZUFqL3ZKzGL5PgLUWTnISj0myWn4WGtPPQmi3F%2FP3vfnuBd3YjLFk%2BU94&noverify=0&group_code=630590659)（630590659）"

#: ../../README.md:27
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: ../../README.md:30
msgid "You can choose one of the following:"
msgstr "你可以选择下列方式"

#: ../../README.md:31
msgid ""
"[Latest stable branch build](https://github.com/Phobos-developers/Phobos/"
"releases/latest) (most bug-free release but very slow on new features)"
msgstr ""
"[最新的稳定发布版本](https://github.com/Phobos-developers/Phobos/releases/"
"latest) （Bug最少的版本，但功能更新上非常缓慢）"

#: ../../README.md:32
msgid ""
"[Latest development branch builds](https://github.com/Phobos-developers/"
"Phobos/releases) (a bit less bug-free releases, devbuilds get new features "
"when they are finished)"
msgstr ""
"[最新的开发分支版本](https://github.com/Phobos-developers/Phobos/releases) "
"（Bug相对较少的版本，开发构建会在新功能**完成后**立即更新）"

#: ../../README.md:33
msgid ""
"[Latest development branch nightly](https://nightly.link/Phobos-developers/"
"Phobos/blob/develop/.github/workflows/nightly.yml) (added unreleased "
"features that will be in next devbuild)"
msgstr ""
"[最新的每夜构建版本](https://nightly.link/Phobos-developers/Phobos/blob/"
"develop/.github/workflows/nightly.yml) （添加了尚未发布的功能，这些功能将在下"
"一个开发分支版本中推出）"

#: ../../README.md:34
msgid ""
"Individual new feature nightly builds for testing can be found in [pull "
"requests](https://github.com/Phobos-developers/Phobos/pulls)"
msgstr ""
"用于测试单个新功能的每夜构建可在[拉取请求](https://github.com/Phobos-"
"developers/Phobos/pulls)中找到"

#: ../../README.md:36
msgid "Note on nightly builds"
msgstr "关于每夜构建版本的说明"

#: ../../README.md:38
msgid ""
"Last two listed versions are bleeding edge (don't redistribute them outside "
"of testing!) and have build information (commit and branch/tag) in them "
"which is displayed ingame and can't be turned off. You can get a build for "
"development branch (link above) any up-to-date pull request via an automatic "
"bot comment that would appear in it and would contain the most recent "
"successfully compiled version of Phobos for that feature branch. Please note "
"that the build is  produced *only if the PR has no merge conflicts*. "
"Alternatively, you can get an artifact manually from GitHub Actions runs. "
"You can get an artifact for a specific commit which is built automatically "
"with a GitHub Actions workflow, just press on a green tick, open the "
"workflow, find and download the build artifact. This is limited to "
"authorized users only."
msgstr ""
"后两个版本是前瞻版本（不要在测试之外重新分发它们！），并且在游戏中显示了版本"
"构建信息（提交和分支/标签），无法关闭。你可以通过自动机器人的评论获取任何最新"
"拉取请求的开发分支版本（上面的链接），这些评论会出现在对应页面中，并包含该分"
"支最新一次成功编译的 Phobos 版本。此外，你可以手动从 GitHub Actions 运行中获"
"取工件。你可以获取一个通过 GitHub Actions 工作流自动构建的特定提交的工件，只"
"需要点击绿色对钩，打开工作流，找到并下载工件。这仅限于注册用户。"

#: ../../README.md:40
msgid "Installation and Usage"
msgstr "安装和使用"

#: ../../README.md:43
msgid ""
"If you don't have Syringe installed into your mod already, you can download "
"it together with the [latest Ares package](https://launchpad.net/ares/"
"+download). To install simply drop `Syringe.exe` into your game folder "
"(where your `gamemd.exe` is located). It's highly recommended to **install "
"Ares** too to get full Phobos feature set, just drop all the files from the "
"archive except documentation folder into your game folder."
msgstr ""
"如果您的 mod 中还没有安装 Syringe，可以连同[最新版Ares软件包](https://"
"launchpad.net/ares/+download)一同下载。安装时，只需将`Syringe.exe`拖入游戏根"
"目录（即您的`gamemd.exe`所在的位置）。强烈建议同时**安装 Ares** 以获得完整的 "
"Phobos 功能体验，只需将压缩包中除`Documentation`目录之外的所有文件放入游戏根"
"目录即可。"

#: ../../README.md:44
msgid ""
"Obtain a Phobos \"package\" (official builds can be found on [releases page]"
"(https://github.com/Phobos-developers/Phobos/releases); read below to learn "
"how to get nightly builds). You should end up with two files: `Phobos.dll` "
"and `Phobos.pdb`."
msgstr ""
"获取 Phobos “软件包”（可在[发布页面](https://github.com/Phobos-developers/"
"Phobos/releases)找到官方构建版；阅读下文了解如何获取每夜构建版本）。最终会生"
"成两个文件：`Phobos.dll`和`Phobos.pdb`。"

#: ../../README.md:45
msgid ""
"Place those files in the game folder (where your `gamemd.exe` is located)."
msgstr "将这些文件放入游戏根目录（即您的`gamemd.exe`所在的位置）。"

#: ../../README.md:46
msgid ""
"To launch the game with Phobos (and all other installed Syringe-compatible "
"engine extensions including Ares) you need to execute `Syringe.exe \"gamemd."
"exe\" [command line arguments for gamemd.exe]` in command line (omit "
"arguments if you don't need any). `RunAres.bat` from Ares package does the "
"same so you may use that as well."
msgstr ""
"要使用 Phobos（以及所有其他已安装且兼容的 Syringe 拓展引擎，包括 Ares）启动游"
"戏，你需要在命令行中执行 `Syringe.exe \"gamemd.exe\" [gamemd.exe 的命令行参"
"数]`（如果不需要参数，请省略）。Ares 软件包中的`RunAres.bat`也有相同的功能，"
"因此也可以使用。"

#: ../../README.md:48
msgid ""
"If you already use Ares in your mod, you just need to drop Phobos files "
"mentioned above in your game folder, Syringe will load Phobos automatically. "
"This also applies to mods using XNA client with Syringe; if your mod doesn't "
"use Syringe and Ares (or you just haven't set up the client) yet we "
"recommend to use [CnCNet client mod base by Starkku](https://github.com/"
"Starkku/cncnet-client-mod-base) which is compatible with Ares and Phobos out "
"of the box."
msgstr ""
"如果您已经在 mod 中使用了 Ares，只需将上述 Phobos 文件放到游戏根目录中，"
"Syringe 就会自动加载 Phobos。这也适用于使用 XNA 客户端和 Syringe 的 mod；如果"
"您的 mod 尚未使用 Syringe 和 Ares（或者您尚未设置客户端），我们建议您使用 "
"[Starkku 的 CnCNet 客户端 mod 基底](https://github.com/Starkku/cncnet-client-"
"mod-base)，它与 Ares 和 Phobos 兼容并且开袋即食。"

#: ../../README.md:50
msgid ""
"Additional files and tools that you may need are located at [Phobos "
"supplementaries repo](https://github.com/Phobos-developers/"
"PhobosSupplementaries)."
msgstr ""
"您可能用到的其他文件与工具位于 [Phobos 补充资源库](https://github.com/Phobos-"
"developers/PhobosSupplementaries)。"

#: ../../README.md:52
msgid ""
"By default Phobos doesn't do any very noticeable changes except a few "
"bugfixes. To learn how to use Phobos features head over to official "
"documentation."
msgstr ""
"在默认情况下 Phobos 不会做任何非常明显的更改，除了一些错误修复。要了解如何使"
"用 Phobos 功能，请访问官方文档。"

#: ../../README.md:54
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../../README.md:57
msgid ""
"[Official docs](https://phobos.readthedocs.io) (also available in [Chinese]"
"(https://phobos.readthedocs.io/zh_CN/latest))"
msgstr ""
"[官方文档](https://phobos.readthedocs.io/zh_CN/latest) （也支持 [英文]"
"(https://phobos.readthedocs.io)）"

#: ../../../README.md:58
msgid "[Community Chinese docs](https://docs.qq.com/doc/p/dc3da1ce39a6e787b6e133f7d33d6aebef581cb4)"
msgstr "[社区中文文档](https://docs.qq.com/doc/p/dc3da1ce39a6e787b6e133f7d33d6aebef581cb4)"

#: ../../../README.md:59
msgid "Because the Chinese translation of the official docs is currently underdeveloped, at the time it is recommended to use the community docs for Chinese users."
msgstr "由于官方文档的中文翻译尚不完善，目前建议中国用户使用社区文档"

#: ../../README.md:59
msgid ""
"You can switch between versions (displays latest develop nightly version by "
"default) in the bottom right corner, as well as download a PDF version."
msgstr ""
"您可以在右下角切换版本（默认显示最新开发的每夜构建版本），也可以下载 PDF 版"
"本。"

#: ../../README.md:61
msgid ""
"The documentation is split by a few major categories, each represented with "
"a page on the sidebar. Each page has its contents grouped into multiple "
"subcategories, be it buildings, technotypes, infantries, superweapons or "
"something else."
msgstr ""
"文档分为几个大类，每类在侧边栏上都有一个页面。每个页面的内容又分为多个子类"
"别，包括建筑、科技类型、步兵、超级武器或其他。"

#: ../../README.md:63
msgid "How to read code snippets"
msgstr "如何阅读代码片段"

#: ../../README.md:79
msgid "Building manually"
msgstr "手动生成"

#: ../../README.md:82
msgid ""
"Install **Visual Studio** (2022 is recommended, 2019 is minimum) with the "
"dependencies listed in `.vsconfig` (it will prompt you to install missing "
"dependences when you open the project, or you can run VS installer and "
"import the config). If you prefer to use **Visual Studio Code** you may "
"install **VS Build Tools** with the dependencies from `.vsconfig` instead. "
"Not using a code editor or IDE and building via **command line scripts** "
"included with the project is also an option."
msgstr ""
"使用`.vsconfig`中列出的依赖项安装 **Visual Studio** （建议安装2022版，最低安"
"装2019版）（打开项目时会提示安装缺失的依赖项，也可以运行 VS 安装程序并导入配"
"置）。如果您更喜欢使用 **Visual Studio Code**，也可以使用`.vsconfig`中的依赖"
"项安装 **VS Build Tools**。也可以不使用代码编辑器或集成开发环境而通过项目中包"
"含的 **命令行脚本** 进行构建。"

#: ../../README.md:83
msgid ""
"Clone this repo recursively via your favorite git client (that will also "
"clone YRpp)."
msgstr "通过您最喜欢的 git 客户端递归克隆该仓库（也会同时克隆 YRpp）。"

#: ../../README.md:84
msgid "To build the extension:"
msgstr "对于构建扩展："

#: ../../README.md:85
msgid ""
"in Visual Studio: open the solution file in VS and build it (`Debug` build "
"config is recommended);"
msgstr ""
"在 Visual Studio 中：在 VS 中打开解决方案文件并构建（建议使用`Debug`构建配"
"置；"

#: ../../README.md:86
msgid ""
"in VSCode: open the project folder and hit `Run Build Task...` (`Ctrl + "
"Shift + B`);"
msgstr "在 VSCode 中：打开项目目录，点击`运行构建任务…`（`Ctrl+Shift+B`）；"

#: ../../README.md:87
msgid "barebones: run `scripts/build_debug.bat`."
msgstr "其他：运行`scripts/build_debug.bat`。"

#: ../../README.md:88
msgid ""
"Upon build completion the resulting `Phobos.dll` and `Phobos.pdb` would be "
"placed in the subfolder identical to the name of the buildconfig executed."
msgstr ""
"构建完成后，生成的`Phobos.dll`和`Phobos.pdb`将被放置在与执行的构建配置名称相"
"同的子目录中。"

#: ../../README.md:93
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: ../../README.md:94
msgid "**Belonit (Gluk-v48)** - project author"
msgstr "**Belonit (Gluk-v48)** - 项目作者"

#: ../../README.md:95
msgid ""
"**Kerbiter (Metadorius)** - project co-author, BDFL, maintainer ([Patreon]"
"(https://www.patreon.com/kerbiter), PM me for PayPal to avoid fees)"
msgstr ""
"**Kerbiter (Metadorius)** - 项目共同作者，BDFL，维护者（[Patreon](https://www."
"patreon.com/kerbiter)）"

#: ../../README.md:96
msgid ""
"**Starkku** - co-maintainer, developer ([Patreon](https://www.patreon.com/"
"Starkku))"
msgstr ""
"**Starkku** - 共同维护者，开发者（[Patreon](https://www.patreon.com/"
"Starkku)）"

#: ../../README.md:97
msgid "**Uranusian (Thrifinesma)** - developer, CN community ambassador"
msgstr "**Uranusian (Thrifinesma)** - 开发者，中国社区大使"

#: ../../README.md:98
msgid "**secsome (SEC-SOME)** - developer"
msgstr "**secsome (SEC-SOME)** - 开发者"

#: ../../README.md:99
msgid ""
"**Otamaa (Fahroni, BoredEXE)** - developer ([PayPal](https://paypal.me/"
"GeneralOtama))"
msgstr ""
"**Otamaa (Fahroni, BoredEXE)** - 开发者（[PayPal](https://paypal.me/"
"GeneralOtama)）"

#: ../../README.md:100
msgid "**FS-21** - developer"
msgstr "**FS-21** - 开发者"

#: ../../README.md:101
msgid "**Morton (MortonPL)** - co-maintainer, developer"
msgstr "**Morton (MortonPL)** - 共同维护者，开发者"

#: ../../README.md:102
msgid "**Trsdy (chaserli)** - co-maintainer, developer"
msgstr "**Trsdy (chaserli)** - 共同维护者，开发者"

#: ../../README.md:104
msgid "For all contributions see [full credits list](CREDITS.md)."
msgstr "所有贡献者名单参见[完整致谢列表](CREDITS.md)."

#: ../../README.md:106
msgid ""
"Thanks to everyone who uses Phobos, tests changes and reports bugs! You can "
"show your appreciation and help project by displaying the logo (monochrome "
"version can be found [here](https://github.com/Phobos-developers/Phobos/blob/"
"develop/logo-mono.png)) in your client/launcher (make it open Phobos GitHub "
"page for extra fanciness), linking to Phobos repository, contributing or "
"donating to us via the links above."
msgstr ""
"感谢所有使用 Phobos、测试更改和报告Bug的人！ 您可以在您的客户端/启动器中展示"
"我们的 Logo（单色版本可在 [此处](https://github.com/Phobos-developers/Phobos/"
"blob/develop/logo-mono.png)）来表达您的感谢并助力项目（可以让它能够点击打开 "
"Phobos GitHub 页面以显得更豪华），或者通过链接到 Phobos 的仓库、通过上方的链"
"接向我们贡献代码或捐赠。"

#: ../../README.md:108
msgid "Legal and License"
msgstr "法律与许可证"

#: ../../README.md:111
msgid ""
"[![LGPL v3](https://www.gnu.org/graphics/lgplv3-147x51.png)](https://"
"opensource.org/licenses/LGPL-3.0)"
msgstr ""

#: ../../README.md:111
msgid "LGPL v3"
msgstr ""

#: ../../README.md:113
msgid ""
"The Phobos project is an unofficial open-source community collaboration "
"project to extend the Red Alert 2 Yuri's Revenge engine for modding and "
"compatibility purposes."
msgstr ""
"Phobos 项目是一个非官方的开源社区合作项目，旨在扩展《红色警戒2尤里的复仇》引"
"擎以用于修改与兼容。"

#: ../../README.md:115
msgid ""
"As a modification, the project complies with [EA C&C modding guidelines]"
"(https://www.ea.com/games/command-and-conquer/command-and-conquer-remastered/"
"modding-faq); should there be conflict between the project's license and "
"modding guidelines - the rules imposed by guidelines shall take precedence "
"(for example, the project should not be commercial or used to make money)."
msgstr ""
"作为修改，该项目符合[EA C&C 修改指南](https://www.ea.com/games/command-and-"
"conquer/command-and-conquer-remastered/modding-faq)；如果项目许可与修改指南之"
"间存在冲突，则以指南中的规则为准（例如，该项目不应用于商业用途或用于盈利）。"

#: ../../README.md:117
msgid ""
"This project has no direct affiliation with Electronic Arts Inc. Command & "
"Conquer, Command & Conquer Red Alert 2, Command & Conquer Yuri's Revenge are "
"registered trademarks of Electronic Arts Inc. All Rights Reserved."
msgstr ""
"本项目与艺电公司（Electronic Arts Inc.）没有任何直接关联。“Command & "
"Conquer”、“Command & Conquer Red Alert 2” 和 “Command & Conquer Yuri's "
"Revenge”均为艺电公司的注册商标。版权所有。"
